一落雨就好想乜柒都唔做

惰性唉

千祈唔好炒蛋

又黎..

我炒你老豆兩粒蛋呀

做咩

炒唔起隻蛋